呢位大師啲散景好靚

好似

貓sir帶你進入Sony的世界

其實e張相個難度位係邊

利伸: 處於學習階段中

要中foc?

每支鏡散景都有佢特色

已經唔係技唔技術問題

咁都可以拎支鏡散景黎打飛機

其實有咩問題
你貼堆dom出來咪好似幾好笑囉

張相都唔係好差
只係平平淡淡一張相

問題係相主啲文字有問題
相係無辜

隻獅子都係無辜

屌

畢蛇:
呢張如何?
以你評分基制,你會比幾多分?

下面呢張係貓蛇全盛期顛峰之作,
作為攝台判官,你認為下面呢張o既散景.
可唔可以衝出(或柒出)國際?

再問畢蛇:
知你玩開菲林,想學下野..
請問下面呢張"菲林感覺"大作又比唔比倒菲林o既感覺你?

reflex鏡散景嚟…做乜鳩

咁認真…做乜鳩

留名

呢幅唔似菲林喎，冇grain 太滑， 暗位同光位顏色冇特別，色好死，似係數碼影完拉contrast 啲cheap貨。

一支咁靚嘅鏡就咁浪費左。

雜亂無章，主題係咩？點解要張啲花草放一邊？ 完全唔知佢想表達乜圼野

唔知請咩好

講

正所謂一不離二.
請問不sir..下面呢張"無菲林感覺" o既垃圾相o係構圖上有無改進地方?
小弟洗耳恭聽......................

玩開唔好比佢停:
不sir,
下面呢張相,聽講係當年貓蛇於舊登比人長年恥笑佢係閃燈白癡,
痛定思痛後,深入峨眉山苦練飛燈5年後o既曠世傑作.
對於貓蛇5年苦功.你有乜comment 醒比佢?

個水印真係好好笑
係咪會有人偷相

色好死???
據我所知,貓蛇當年屌人地d 相 "死黑,滑劣劣"
以你所言,"貓蛇作品" 似乎都係死黑,滑劣劣,一文不值.
請問不SIR:
你點解讀貓蛇呢種"只準州官放火,不準百姓點燈" o既心理狀態???

佢痴線過我，我已經輸左比佢。